yuri 原來都幾靚女

好有人妻feel, 好性感
好想同佢一齊整野食

我一直都覺得初出道gee 個期佢仲靚過yoona

當年光洙好似迷過佢

佢genie個期先正

對𨳒閪腳

少時計樣嚟講
1. 秀英
2. Yuri
3. Yoona
4. Sooyoung
5. Tiffany
6. 太妍
7. 孝淵
8. Sunny

兩個秀英

4. SEOHYUN
記錯左個名

秀英第一！？
CLS

唔記咩
真係幾正

秀英勁樣衰其實佢同孝淵點入到少時

冇Jessica?

準備世界大戰喇

下
咁都樣衰

1. Yoona
2. Taeyeon
3. Jessica
4. Yuri
5. Seohyun
6. Tiffany
7. Sooyoung
8. Hyoyeon
9. Sunny

當年係咁排

我唔係Sone
我當Jessica退左團
就係都係到排5/6到

徐賢最靚 其他是但

3:02開始

BTW,果時泰妍真心屈機

以為講Iz*ONE果個Yuri

依家就咁排
少時三醜 : sunny 孝淵 秀英
依家最醜一定係sunny
泰妍jessica tiff 呢三個塊面進化到又硬又膠
所以頭三位都係yoona / yuri / seohyun爭喇

泰妍 tiff jessica真係整到有d過火
焕娥正
sunny樣唔好，不過幾年前睇無限挑戰 戒孤朋 特輯，覺得佢性格正到一個點，可以包容到

油

sunny第一啦，其他求其排

我有佢個波

sunny愈整愈靚